如果新加坡 發生元朗暴動會點？

坡豬唔會示威 問題從一開始就唔存在

元朗暴動 唔係示威囉

邊個打平民就郁邊個，搞唔店宵禁埋出軍隊都重得。家陣嘅新加坡絕對唔需要出黑幫黎嚇平民啦

元朗係出動黑社會去打示威者啊嘛
都無示威 更無需要動用黑社會

係恐襲

獨立前係有架

倒返轉嚟講，香港走緊獨立之路

新加坡既黑社會係點？

賣豬肉乾

響總統府坐緊

算撚數啦坡佬

2013年新加坡小印度騷亂

起因為於新加坡時間晚上21:23分，一名印度客工在小印度跑馬埔路（Race Course Rd）和翰莎路（Hampshire Rd）的十字路口被一輛私人巴士撞倒後當場喪命，引發工友及路人不滿，聚眾包圍襲擊了肇事車輛、警察車及隨後趕到的救護車。逾300名外籍客工參與此事，暴亂共持續兩個多小時。[1]這起事件是新加坡獨立後的第二起暴亂，自1969年種族暴動後40餘年內的首宗暴亂。[2][3][4]

暴亂過程

暴亂持續逾兩小時，直至午夜時分暴亂地區的局勢才得以控制，[5]新加坡警察部隊特別行動指揮處和辜加警察團都參與其中。[5]一位目擊者報告，一些暴徒呈現醉酒狀態，並且向警務和民防部隊人員投擲石塊、酒瓶及垃圾桶。[6] 滋事者還將警察車和救護車推翻，並且縱火燒車，導致一輛救護車被燒後引發爆炸。[7]

新加坡警察部隊出動防暴車，並且派遣約300員警察力量參與平定事件，[4]12月8日11時許逐步控制了局面，在現場逮捕數十人。12月9日凌晨，所有滋事者被驅離現場。[8]

問題係 新加玻唔會發生暴動先
所以答唔到

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

以我對新加坡嘅熟悉
新加坡政府容唔唔下有黑社會生存
黑社會操控嘅生意 賭場 雞竇 酒吧等等 喺新加坡 政府已經全部管治晒 新加坡雞竇係可法 要同政府交稅 政府都有特別畀一個區域開雞竇（芽籠)
賭場金沙更加唔洗講
新加坡成立初期仲有東南亞華人黑社會生存 但係逐漸畀新加坡政府收晒皮
如果琴晚單嘢 喺新加坡 晏晝已經拉晒班白衫
新加坡超過三人聚集就係非法集會 夜晚七點公眾地方飲酒都係犯法
班白衫拎住鐵通喺街上走 喺新加坡會死得好慘
港府真係好唔爭氣 我想講粗口 我地輸咗好多嘢

0’22 開始，香港人醒未？

PAP咪黑社會咯

出踞喀民圑 有刀

小印度暴亂出佢地

不過收晒刀

元朗恐襲呀

出啹喀